\chapter{Desarrollo}
\section{Circuito amplificador de instrumentación}
En la figura \ref{fig:circuitoAmp} se presenta un amplificador de instrumentación, cuya ganancia 
puede ser controlada mediante la resistencia variable $R_1$. En la salida posee un amplificador 
no inversor y la ganancia de este último también puede ser controlada, mediante $R_7$.

\begin{figure}[h!]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=2.55, keepaspectratio]{../imagenes/circuito.png}
		\caption{Circuito amplificador de instrumentacion}
		\label{fig:circuitoAmp}
	\end{center}
\end{figure}

\newpage

\section{Mediciones}
A continuación se llevan a cabo las mediciones y cálculos para la obtención de los 
parámetros descriptos en un principio.

\subsection{Relación de rechazo al modo común y Ganancias}
Para la medición de la RRMC se obtienen las ganancias a modo común y diferencial, y en este ultimo
caso, ajustando las resistencias variables hasta lograr la mayor ganancia, manteniendolas fijas 
entre procedimientos y desconectando la última etapa amplificadora (amplificador no inversor).

Se procede a conectar el circuito con sus entradas en modo común a un 
generador de funciones, aplicando una amplitud de $1 V_{pp}$ a una frecuencia de $25 Hz$, como 
se indica en la figura \ref{fig:circuitoModoComun}.

\begin{figure}[h!]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=3.5, keepaspectratio]{../imagenes/circModoComun.png}
		\caption{Circuito en modo comun}
		\label{fig:circuitoModoComun}
	\end{center}
\end{figure}

La ganancia en modo común obtenida es:
$$A_{mc} = \frac{V_o}{V_i} = \frac{0,16 V_{pp}}{1 V_{pp}} = 0,16$$

A continuación se conecta la entrada del circuito a modo diferencial, reduciendo a la amplitud 
a $20 mV_{pp}$ como se observa en la figura \ref{fig:circuitoModoDif}.

\begin{figure}[h!]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=3.5, keepaspectratio]{../imagenes/circModoDif.png}
		\caption{Circuito en modo diferencial}
		\label{fig:circuitoModoDif}
	\end{center}
\end{figure}

La ganancia a modo diferencial es:
$$A_{md} = \frac{V_o}{V_i} = \frac{21,6 V_{pp}}{0,02 V_{pp}} = 1080$$ veces.

Convirtiendo a decibeles:

$$A_{md} = 20 * \log{1080 veces}$$

\subsubsection{Resultados}

Finalmente la Relación de Rechazo al Modo Común (RRMC) estará dada por:

$$RRMC = 20 * \log{\frac{A_{md}}{A_{mc}}} = 20 * \log{\frac{1080}{0,16}}$$
$$\boxed{RRMC = 76,59 dB}$$

\subsection{Ancho de Banda}
Para llevar a cabo esta medición se realiza un barrido en frecuencia mediante la utilización 
del generador de funciones. En esta experiencia se tomaron 20 puntos.

Se toma como frecuencia inicial para el barrido 0,05 Hz y una amplitud de $20 mV_{pp}$.
\\~\\~\\
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    title={Ancho de banda},
	xmode=log,
    xlabel={Frecuencia [Hz]},
    ylabel={Ganancia [dB]},
    xmin=1e-2, xmax=1e3,
    ymin=55, ymax=65,
	width=15cm,
	height=10cm,
	grid=both,
	legend pos=north west,
	major grid style={black!50}
]

\addplot[
    color=blue,
    mark=halfcircle*,
    ]
    coordinates {
	    (0.05,57.5)(0.067,58.06)(0.1,60)(0.16,61.02)(0.2,61.4008)(0.3,61.4081)(0.55,61.9382)(17.45,61.5836)
	    (26.9,61.2892)(33.55,61.0616)(37,60.9065)(40.7,60.6685)(50.2,60.172)(60,59.6454)(71,59.0849)(80,58.4856)
	    (85,58.2763)(90,57.8419)(95,57.6163)(100,57.3846)
    };

\end{axis}
\end{tikzpicture}
